我正式宣佈,公民黨已經成為第二個民主黨

恭喜湯渣華

今日先知？

退撚左九世啦

下一個會係邊個呢

湯渣華晨早去咗搞絲路喇

劉江華